# H-Robotics 코딩테스트 #2

안녕하세요. 소프트웨어 담당자 JelloJay 입니다.
H-Robotics 에 입사지원을 해 주셔서 대단히 감사합니다.

이번 테스트는 간단하게 문제지가 있는 하나의 페이지에서 제출하고, 체점하는 페이지를 만드는 테스트입니다.

기초적인 세팅은 해당 `repo`에 이미 짜 두었으며, 해당 `repo`의 실행법은 아래와 같습니다.
```
npm i
npm start
```
그럼 `http://localhost:3000` 으로 접속이 가능해 집니다.

`views/index.ejs`에 매우 간단하게 페이지를 짜 두었습니다. 물론 해당 페이지도 자유롭게 수정이 가능합니다.

우리가 해야할 일은 그저 이 페이지에서
``` 
1. 정답 제출하기 버튼을 누르게 되면, 서버로 데이터를 전송하며 데이터베이스의 `returnSheet`에 저장을 하는 기능과
2. 결과 보기 를 누르게 되면, 서버의 `answerSheet`에서 3번 문제의 답안을 가져와, 내가 체크한 값이 맞았는지 틀렸는지 표시해 주는 기능
```
두가지를 만들면 됩니다!

필요사항은 아래와 같습니다..

1. 개발 언어는 아래와 같습니다.

    * 백앤드 `Node.JS`/`Express`
    * 프론트앤드 `HTML`(ejs 탬플릿) / `CSS/SASS` 
    * 데이터베이스 `mariaDB`
    
2. 필수적인 테이블은 `DATABASES` 파일을 참조해 주세요
    
3. 데이터베이스는 로컬로 작업하시면 되며, create문 insert 등의 확인을 위한 모든 쿼리문을 문서화 하여 `DATABASES` 파일에 입력 부탁드리겠습니다.
    
4. 필요에 따라 추가적인 패키지 이용은 가능하나, 프론트엔드 프레임워크(React등)는 이용하지 않고 작업 부탁드리겠습니다.

5. 마감 기한은 메일은 보낸 시간을 시작으로 `11월 06일 23시 59분` 까지 이며, 끝내지 못하셔도 **문제없습니다.**. 
    모든 작업하신 내역을 제가 확인할 수 있는 방식으로 [제 이메일](changwon.jeong@hrobotics-rehab.com)으로 보내어 주세요.

지금 진행하시는 코딩테스트는 무엇보다 저와 함께 개발하실 분과 얼마나 시너지가 나올 수 있을지 간접적으로 확인해 보며 발맞추어보기 위함입니다.

완성유무는 이 테스트에서 *중요하지 않으니* , 나의 예술작품을 만든다는 생각으로 임해 주시면 되겠습니다. 

긴 글 읽어주셔서 감사합니다. 그럼 화이팅! 